有無人好憎蝻亞保安？

係黨鐵 商場等等都會見到蝻亞保安
其實點解搵蝻亞仔？
蝻亞仔真係好打啲？
你話Nigga就話姐
劣等民族 人人喊打
無場運動可能係屋企咬梗老綜
呀，我懷疑佢地全部都係非法移民
見到就想打9佢地
同感就

因為佢地個樣睇落凶狠
加 打香港人 又唔係睇打蝻亞人
D蝻亞保安 黨鐵
成日見自己蝻亞人就扮睇唔到
香港人跳閘或廢老卡 就捉撚到你 爆哂血

蝻真係會好狼死咩？覺得無乜撚用

外賣同保安 見到好撚多

之前果班連登仔話蝻亞鬼係手足唔見曬